美國終於用制裁法制裁中國官員

鄭月蛾不遠矣

Hawaii 傾掂數，一如以往，中國俾咗名單美國，除異己

其實有咩好怕
啲資產都唔會係under佢個名嘅啦
制裁佢全家就話啫
仲要情婦 私生子 親戚都制裁先有用
唔係佢最多一路係中國用崑崙銀行

其實支那政府俾假身份咪一樣開到戶,驚西咩

美國情報人員一定知囉
佢就睇住你用情婦 私生子 親戚名義開戶入錢
覺得係時候, 就話呢D係黑錢一野收網

你諗到既野美國會諗唔到咩
人地一定有晒報署

US Finalizing Federal Contract Ban For Companies Using Huawei, Other Chinese Tech Giants

用稜鏡計劃監控恐怖活動
用用稜鏡計劃監控共諜